# Тестовое приложение: Виды спорта

Данный проект представляет из себя отображение разных видов спортов с определенными критериями. 
Обладает следующими функциями:
* Добавление
* Удаление
* Редактирование
* Фильтрация и поиск
* Загрузка картинки, с последующим ее хранением в Loopback Storage

## Начало работы
* Склонируйте проект
* Для запуска сервера, используйте команду ```node .```, из корневой папки проекта. (http://localhost:3000/explorer)
* Для запуска клиента, используйте команду ```npm start```, из папки client_src проекта (http://localhost:3001)

## Authors

**Zulfiia Salakhutdinova** - *Initial work* - [PurpleBooth](https://bitbucket.org/zulfiia)

## Проект выполнен
* client - reactjs + redux
* server - loopback